一人一句冇粗口而好挑釁既說話

你明唔明我講咩？

其實好簡單既姐

唔明？由佢啦

哦

渣ga

屌 之前對d on9, 成撚日咁問, 成撚日assume我唔撚明佢講乜, 因為有次佢表達得太廢 完全唔知想點 又1999 我問多兩問就咁

你呀？🙂

講經咩？

你岩岩講緊野

其實你有冇帶個腦返工

我要同你隻揪

唔明唔緊要 蠢唔係罪嚟

食塞米嫁？
正一垃圾

我一定會喊

要你OT其實係想俾機會你學多啲野

食塞米嫁？
正一垃圾

你呀媽個波罩你

唉 廢事同你講

其實唔難

你以為你自己係邊個呀？

大波妹

大家都係中國人

你同大陸仔有乜分別

有人話過我friend 我聽到都覺嬲

吾系牙？

你老母做雞咖？

咁叻你黎囉

喊

吓？

俾d gentleman風度ok?

生你出黎嘥米飯

算啦 冇嘢啦

翻工，唔得閒做project

你走啦我唔想搞大佢啊

你有咩用阿你

係既 你咁勁

家下唔係問你係通知

等如講左兩句粗口
OT
學野

你係咪有病

咁你都唔明?

吓 ..... 你話呢 !!!

要冇粗口喎

你冇用架 走開啦

明冇?

嗯

關唔關你事?

啱呀

我唔明你講咩喎

你都唔合作

仲未有 打我啦 出現

冷靜啲

吓 我唔信囉

唔信又要問

咁都叫鬧 你有無比人鬧過？

由其個語氣
而家關唔關你事？
呢度冇你既事

你全家都中國人黎架?

下 乜你唔知咩？

你醒少少啦

屌你老母

點解你無拖拍

你條女係ptgf

下你咁都唔識？

你唔識字？

份卷好難

你講完未

有爺生無乸教

我愛你

俾幾萬蚊你返黎坐呀？乜都唔關你事？

咁你想點先

算啦

賤種

同人比較果d
人地xxx都做到 你咁都唔得

呢d野你都做慣做熟架啦

你有冇嘢搞緊？

So?

三萬蚊 過夜
你條女係雞嚟㗎

公司好著重員工福利同待遇

人地唔明我會罵
你呢唔緊要架唔明冇人怪你架
唔明唔係你既錯知你都唔想既

關我撚事

你有女咩？

岩吖

比我口爆過

中國人算唔算係粗口

喂 我結婚啦 你呢加點呀？

你的朋友.......

我唔想知喎

okj

少少野都做唔到
/
講左幾多次要咁樣咁樣呀(但果件野根本唔係自己做)
/
關唔關你事呀(但佢自己有野想八就係咁撚chur埋黎問)

你阿媽大減價 益你阿爸～

咁你咪好威？

你有病 你要食藥㗎

你啊媽個波罩你呀！

岩呀

你又去旅行？

點呀大陸仔

唔好唔開心啦

關唔關你事先
次次d人一講呢句都好想打鳩佢

大家都喺中國人，唔洗分得咁清楚

樓主老母係雞

我得米8咋😣

又嬲乜呀

你下次再結婚我一定嚟飲

你咁勁 你做la

你呀媽生你出黎獻世？

搵督尿照下你個樣先啦

同你講過幾多次？你有冇用腦記住架

喂你之前整個d notes頭先都無考過既

試過俾人咁問，即刻車翻佢一巴，佢呆咗：你做咩打我？
我：咁都叫打？你有冇俾人打過？

叫你做呢啲野都係想你有野學

你講野都幾翹口

化肥都厭你脂肪過多啦

rich

戇鳩，問你地有冇咩唔清楚就起曬鋼咁，等陣錯左又屌鳩人講得唔清楚，你玩撚埋佢啦

入左喇？
射左喇？

大哂呀？
呢d 真係廢話 加撩交打

其實你究竟講緊咩

講你就叻

你啊媽個波罩你

親戚：幾時帶女朋友過黎比我見下

我個個字都識，不過砌埋一齊就唔明

臭坑出臭草

唔係咁做野架大學生

企起身先答我，唔好坐住個腦

南風天 香港嘅污染物 導致北方霧霾

咁都計,你係咪男人嚟?

不如我地。。

屌你老母，邊撚個踢我

你媽個波罩你呀

你畫畫重衰過袁生

關唔關我事

積下口德啦！

：Where are you from ？
：Hong Kong
：Oh....Chinese
：I am a Hongkonger and Hong Kong is not China.
：OKOK.

隨便你，你想點就點啦

好啦好啦,我錯

你錯呀你唔啱呀

好冇用呀，叫你做親野都係咁

無野啦

廢

講你都唔明架啦

算啦
係咁架啦

仲話大學生喎？

你係咪坐住咗個腦啊 你都係企起身先講野喇

你識做咩

so？

so乜Q
中學果時d小學雞好鐘意咁講
近年反而無聽過

頂帽綠色好襯你

關我咩事？

幾錢Q？

唉

依家啲後生

我唔使你咁多事

係咪真㗎？

OK 網絡公審

咁又點?
唔得咩?

你冷靜少少先

呢位人妻好索可惜聽講佢老公不舉

非洲人想偷渡歐洲

起身返工啦

試嚟都嘥氣啦你

玩CSGO啲中國人一開咪就問都是國人吧

我答香港

中:哦都是國人

屌

其實你覺唔覺得自己好煩？

你話係味係囉

你個腦裝屎嫁

講完一大堆野語氣勁差之後話：問題黎

妖

唉 無嘢喇
同你講都嘥氣
下 乜你明咩？

做咩叫我

講笑啫 ,咁認真做咩喎,講吓笑都唔得

不如你告我啦

你係咪男人嚟 呢句真係煩到

當我錯 得未

其實你做個少少野，好辛苦咩？

抽插過你女神

哈 哦 嗯 ok 88 hbd 55

算吧la你

正一垃圾

我真係好羨慕你咁矮，著衫都用少啲布
利申：真人真事，條友真心膠

啱啊

你有咩事都淨喺識喊

同你講都哂氣

幾錢Q?

你話係咪係囉
得啦得啦，咪話你岩囉

無家教

你啊媽生漏左個腦比你？

算啦，咪同佢嘈啦

咁開心不如打和啦

你有冇家教，基本上呢句係問候你老母咁多年黎教導

咁你想點呀？

訓醒未呀你

咁有冇犯法啊？你咪報警lor

its just loading

都唔知你做緊乜

你就撈呢d, 人地就撈個d

我讀drama架！

不用分那麼細.....

仆街我成日會咁講
但係係因為我覺得自己講野1999 連自己都唔多明
驚對方真係唔明我先咁講
唔係你地理解能力有問題 係我表達得差

轉個方式：

sorry我可能1999, 你聽得明可？

聽落舒服幾多

掛返p牌啦好心

入左啦

H！h!

吾系甘牙

ching

無嘢啦

下 你估我係你？
真心hurt

唔覺你會得lor

係呀係呀

關唔關你事先

黑色褲係設計比肥婆著

你話事呀？

上進心

你個人好不知所謂

其實呢.............

其實咪其實，呢乜鳩，男人老狗講野成個八婆咁

你又知?

屌你老母 出黎隻秋
咁大個人說話都唔識講，你問我有冇問題都冇咁嬲，你問人明唔明即係比人覺得你覺得人唔明囉 呢句係assume緊人地廢聽唔明既說話黎

你可以唔夠數,咁公司可唔可以出唔足糧俾你

公屋仔！

你個腦裝屎架？

聽過人地比人屌老母
回:你老婆生野架？要屌人老母

你岩哂囉

呢句真係好撚黑人憎

都唔關你事

用下腦啦

對牛彈琴好過聽你呻吟

好簡單
啫係咁
唔係話你錯 不過

唔係你嘅錯，係你老豆老母嘅錯姐

咁好差嘛呢句。。

你發完癲未？

正wor

係咁架喇

5係甘牙

吓 好難咩

駛唔到
不了

唉，講你都唔明架啦。

利申：屌你唔講點知我明唔明啊⋯⋯次次聽到都想屌人

做得呢行預左嫁啦
公司有冇出糧比你？
你識d 咩要加你人工？

下，你唔知咩？

「唉…輸經驗」
難聽過粗口，言下之意即係你好撚有經驗啦？扮曬有歷練咁，你咪又係廿幾歲仔，扮曬成熟老練。好撚噁心

你開心就好

嘖

聽過一次勁唔爽

呢個VIP嚟，唔好得罪佢

祝你生生代代都做中國人

吓 你唔係覺得自己有能力做得到啊？

衣句堅會嬲

下？Sor, 啱啱無聽

大家咁話

😂

一定係"大家都係中國人"

一聽到依一句係人都忍唔住屌鳩講野個條友

Ni hao

你冇用架喇你
你個人真係好冇趣
你走開啦，係到做咩啊
我愛你唔會好似之前個啲咁愛得咁深
我對你只係一種依賴，而唔係愛

我錫你忍你炸，唔好咁過份啊

吓, 有預你份咩?

完全唔明你講咩，你組織多次先講喇

吓?!

摺

如果我係你 就死左佢算

望咩呀望？望你老母俾車撞 老母算唔算粗口

你知唔知自己講緊咩 用下個腦啦

尋晚伯母好fit wo

冇人想知

咁簡單你唔係唔明下話

下？你同我講野呀？無聽到喎

你好威？

下？關你咩事呀？

條友真係唔識架喎

真心咩?

你中國人

點解你咁矮

我成朝無野做喎

呢句真係難聽過粗口

你拎過嚟比我未姐係要我
心諗：唔係你做唔通我做
啊哥 我已經做左我果份 唔通你要我做埋 我做埋你比人炒左啦
咁叻未唔好做囉

閱

我已經____啦, 你仲想我點喎?
底線係d正常人都做到既野 但條友覺得自己做左好撚偉大

你條女三萬蚊過夜呀！

或者我喺呢件事上面有野做得唔夠好
但係你都有好大問題囉。

你阿媽個波罩你

你好似薑檸樂

算吧啦你

你全家都中國人，下世都做中國人

哦~唔怪得知你做呢份工

你以為你自己係邊個

你係咪男人黎架？

咁你想點啊？

要不是中央政府的照顧

唔關你事
你又黎呀？
得啦得喇

下 哦 係呀？

又關你事？

我對你完全改觀

你無問題呀，你爹de媽me有問題之麻，生成你咁

傻仔！

車 、都唔玩得既

你都唔得架啦

係個屎忽到攞翻個腦出o黎啦

大學生wow

吾系甘牙？

阿蛇做嘢唔使你教

抽過？

你諗你啦，我唔知你

我同樓主呀媽性交

我真係恭喜你啊

今年公司賺唔到錢⋯

你唔好咁啦

你係臭雞
你全家都係臭雞
呢句又點

我又掛住你老婆啦

上面啲空氣好新鮮
利申：182

既然你唔想聽嘅咁算囉

聽到真係想一巴車撚死個柒頭皮

唔關你事

下 我之前咪講左囉

之前落雨好心遮埋佢，到左之後
港女：你擔遮都唔識（音：高8度）？搞到我濕哂喇

我可以講得野未

你算吧啦

慳啲啦你

你專業架嘛 實識既

算啦 你係唔會明

先係最串

你自己諗下

吱！
聽到想打佢

有時做野要用下腦

taiwan no.1

下 我唔覺喎

我有權去識朋友 唔關你事

吓？完啦？

嗡乜?

你顧掂自己先講野啦

係我錯，okay?

Pj
我好多野跟緊，可唔可以幫我做埋佢

?

帶女朋友出嚟睇下

要返工，不了

聽到躁

你吹得我漲呀
勁撚憎呢句野

又點呢

俾左成日你，你做過啲乜嘢

同人講d野點做,條友之後回你：

你開心咪得lo

你公司請你返黎做咩?

OT唔代表你勤力，係代表你做嘢冇效率

我唔會好似你咁做野囉

禾巧驚驚

婆婆老喇隻腳冇力你讓個位婆婆啦

pls tell me something I don't know

你係佢男朋友 最清楚佢為人 如果發現佢有咩錯要教番好佢

我同我男朋友點相處洗乜你教

你有出糧嫁

唔緊要啦唉

班虛偽既連登仔捐返去你老母個子宮再發育下個腦先啦

森美早霸王：渣！

你明唔明我講咩？
你1999年出世嫁 講野1999 你老母都唔明你講咩啦

你有咩好唔開心？我以前仲慘過你

你知唔知......無事啦!
屌你啦唔想講又要吊人癮

你唔識ps我請你番來做咩啊？

屌你請marketing啊！

靜啦

唔通呢

我唔會對住你郁手/唔會同你嘈
廢時比人話我虐畜啦

但老實講 唔係唔明 係唔撚想理你應你 先扮哂唔明

公司唔養廢人

你試吓講多一次

有爺生冇母也教正野仔。

講完呢句通常都即開波

你做人係咪咁呀?

我屌你老母啦做錯小小野姐就人身攻擊

聽到真係想斬鳩佢幾鑊

勁不負責任

你阿媽比狗上嫁

照鏡啦

加個既然落去句子到
你既然識呢條題目
你既然會探你阿嫲
你既然都識來呢啲地方
黃子華教既

ni hao

仆街政府係電視機面前講既幾乎每一句說話

得罪講句....
當口頭禪好惡頂
下次答佢:你得罪唔起，咪撚講呀你

我會盡力㗎啦盡力係做出黎而唔係講完唔做

你喇沙?

不如AA制啦

入咗喇？

乜？

你呀媽個波罩你呀

咩大學生呀？條賓周特別大？

我叫你咁做啊
(p.s 同等級員工）

你係咪聽唔明廣東話？

Between呢d句式好多都出自飲食業既敗類把口

串返佢，廣東話都講唔正你含開撚ga?

同你講都晒氣

我地要有團體精神(其實係幫佢打工